有無人都收到自稱入境處電話

無啦啦打黎屋企電話，但係顯示private，話已經限制我出境，再用英文講多次。之後話有查詢就㩒9字（我無㩒就cut咗）
利:經常打online game

呃錢電話黎
好多人都收過啦

下次記得㩒個9字睇下有冇得撚狗呀嘛

唔好on9，直接收線。
最理想係block哂private call